搭紅van俾錢問題

有啲客上車俾錢，有啲客落車先俾
個司機會記得邊個未俾錢？

唔記得㗎
都係打個和

個司機會記未俾錢果個坐邊，印象中見過呢個情況，叫翻黎條友先俾翻錢

所以我落車先比
費時比司機屈

直頭唔畀直接衝落車，啲司機車住成班人唔會追你

司機會用架車去追你

原來係咁
俾咗幾次，下次唔俾

又有啲道理